[有圖] [拆連登神台] 點解我好地地聽首歌 都要比人用粗口問候？

屌你老母林奕匡 身為公眾人物講粗口
我決定唔會再聽你d濕鳩歌
食撚屎啦你

點啊你

個人認為呢條友都應該要一併批鬥
乜撚野事 唱埋d咁撚意淫既歌

一齊罷聽呢兩件垃圾爛口歌手

filter

依家仲邊有人識粗口filter

我